【我係五毛？】入黎話你知連登仔咁憎袁國勇既四大原因！！！！

格黎PO有人問點解咁憎袁國勇
認為＂客觀D講佢其實由頭到尾都只係做緊醫生責任＂

點解大家咁憎袁國勇

咁講返香港政府
林鄭都＂由頭到尾都只係做緊特首責任＂防疫
林鄭都只係係蒙面法仍然生效既同時
推出左強制口罩令
又推出港安碼
又推出強制檢測
點解你地又會咁大反應?
我又係咪可以話你地自己以小心之心度君子之腹

咁講下袁生最撐既強制檢測
強制檢測完全violate病人私隱同埋病人權益
醫院啲病人約章係咪變哂垃圾?

病人的權利，包括五方面：
醫治權
知悉權
決定權
私隱權
申訴權

決定權
１有權接受或拒絕任何藥物、檢驗或療法，並獲知所作決定可能引起的後果

咁不如講下袁生做左乜野?
1. 袁國勇：支持強制檢測，如果不驗便找警察、衞生署職員，如果都不肯要罰款或監禁

2. 繼續幫強制檢測護航
袁國勇：強制檢測不是侵犯人權

３. 怪責市民，令市民產生罪感自然唔再挑戰政府既防疫政策，簡單黎講又係權威式管治
袁國勇指港第四波疫情純粹香港市民的錯

４. 身為中國工程院院士，國家衛健委高級別專家組成員，香港政府防疫專家顧問團成員，最撚叻就扮中立持平，信任呢Ｄ野有時都係信個人，你信左呢條友，第日政府用呢條友個口講任何暴政，市民就會容易受好多

結論:連登仔精神分裂
慢慢繼續做恐懼撚endorse政府既防疫政策
成班傻鳩自願放棄自己權益同埋人身自由，仲要覺得唔錯，真係好撚ＯＮ９

延申閱讀
1: 上年流感死既人真係多過今年武肺
Trump又中，其實武肺just a flu

push ....